[#FreeEmerson] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

希望下季巴卡生生性性上位

不要3後衛

我情願比機會切都唔想再睇巴卡踢波

干地：ok 出法比

希望下季莫拉達成材

上季摩洛哥既巴卡好好J，點解今季會咁

chelseafc@marcosalonso28 has been named in the 2017/18 PFA Premier League Team of the Year! Congrats, Marcos! 👏👊💪 #CFC #Chelsea

On9

車區4大垃圾：

點解上帝唔比埋速度牙朗

牙朗有價好賣

係得腳罰球同第一輪對熱狗係得
我係車迷都撐唔落佢拎

其實雞嚚條粉皮入過三次最佳陣容
事實係佢得1314嗰年係勁

無速度係死梗
對住d快馬做硬放題

比多一季達子，你望下爺爺個拿卡錫迪同我地達子都好相似

始終後生都要比架啦
你話法比飲水果d真係冇得救

法比跌watt跌到過山車咁

[激多圖] 極淫賤！hku joint hall肉體露出大賽!

好淫賤

上年cahill 入到azp 入唔到
on9

今年努力考dse 入hku先

我愛你，Diego Costa。

對你 愛！愛！愛 不完

露埋牙反差應該好大

we will struggle

Manchester United board could support Jose Mourinho’s overhaul and allow him to sell Luke Shaw, Matteo Darmian, Daley Blind, Anthony Martial, Juan Mata, Andre Herrera and Paul Pogba this summer (Telegraph)

艾馬臣，正選！

Conte confirms Toni Rudiger didn't play at Southampton for tactical reasons, and that the player did not say anything wrong. He confirms that Emerson Palmieri will play against Burnley tomorrow. That is all from the boss here, there will be more on soon.

Emerson debut

Chelsea buy Martial, Pogba please

其實我覺得心態真係好重要
C朗半季前 成舊屎咁 都仲信自已係可以打番起
踢埃及輸0:1 補時追和都去拎波想反CUP贏 心態真係冇得頂
而家隊波有種輸左就輸 冇左果種想贏既心咁
上場豬SIR真係

買到一個都偷笑

Asked about Alonso in the PFA team of the year and if it was deserved, Conte repeats that he is happy for him but says in the last game he was bad. Says it twice. That's the final question on a somewhat negative note compared to the rest of the conference

般尼五連勝

I ask Conte about the Rudiger situation. He says Rudiger said "nothing wrong" & will continue to be considered between now & the end of the season. He also tells me Emerson will start vs Burnley tomorrow, but suggests it's unlikely he'll feature in the FA Cup semi #cfc

私怨佬

車狗準備被般泥大炒

季初 3-1
季尾 4-1

有冇Ching知道巴克利幾時先復出?

想睇

Morata
Hazard barkey wilian
Kante baka
Emerson 天神 超人 azp
T-bo

買齊Shaw martial mata

來左三個月都冇既人最有鬥心

買埋馬達

當Kante 安 死架

聽日愛馬臣正選
決定睇週中深夜作客閪波了

干狗呢隻狗仲狗撚過摩狗
講兩句即刻雪人
斷腳死全家啦

what a great photo

買martial pogba la diu

Mata回家吧

回哂塘 又3張野 真係不了

Pogba依條友幾難搞

講硬件同傳波視野佢真係世界級

但搵佢踢攻中佢做配合又唔夠小白施華個種細膩同creative，佢又唔係全盛謝狗史奈達個種狗沖體能王

擺b2b就最岩佢，但佢又揀波踢唔防守

我就覺得摩狗賣硬佢之後會買sms

難養先係最大問題

BARCELONA star Gerard Pique has told the club to sign Chelsea defender Marcos Alonso.

Don Balon add that Real Madrid[pink] are also in the running to land the Stamford Bridge left-back and Pique is desperate for Barca to beat their arch-rivals to Alonso.

起碼40m啦

養完一件又要幫拉奧拿接垃圾，唔接就唔續約又要加人工

屌佢老母都戇鳩鳩

拎50m即放

Chelsea make Maurizio Sarri their No 1 target to replace Antonio Conte after Napoli boss indicated his desire to leave Serie A club at end of the season (Mail)

佢教波非常依賴後防要攻守兼顧

因為佢條中後場係斷開曬，中堅同閘傳唔到粒波上去基本上係唔會有中場黎拎波
姐係雞屌蘇馬之流可以返鄉下執牛屎。

但進攻就真係有料。d前場彈彈波反擊好正。陣地就玩5'5(唔撚記得隻矮仔咩名)戰術，但中場會狂插上幫波。

The report also claims that Sarri is ahead of Luis Enrique at the top of Chelsea’s managerial wishlist.(Daily Mirror)

其實其他隊係咪睇唔到我地睇既野
牙朗都咁多人吹奏

你睇咩source先

唔會復出

牙朗=新一代球盲檢測器

牙朗都仲勉強講得通
Kenedy先黑人問號

巴塞多數㩒住對面黎抽
牙朗既弱點冇咁易被放大
係我轟先咁柒比人㩒住屌

佢既速度係疤狗依d主攻隊先會更加現型

唔夠快同隊友配合唔到最多組織唔到入唔到波
但防守唔夠快下下比人打穿㩒平安鐘/失波就好明顯

其他隊只睇到
罰球好勁
後衛打前鋒

mount又助攻
整靚d數據下年去西德甲

下季收返己用

Next season line-up

Willian Tammy Odoi
RLC Mount
Kante
Emerson Ampadu Christensen Dujon
Caba

kante:屌你老味又得我守

巴塞回哂塘喇

最主要都係市場好既左閘太小
真係勁果d, 都已經唔會走
例如alaba 艾巴 馬些路
最大機會簽個勁既就係sandro

如果係打主攻，其實alonso唔洗比人爆既情況下，係幾攻得，有身位有d腳法，有身高有射術
係垃圾車打主守，又要佢攻上去，一拉落黎既時候比人爆到仆街，缺點即刻出灑黎

今年兩次打巴都係55波咋
輸都係自爆唔係比佢地猜入禁區

嗰陣安仔未變究極體
其他隊已經瘋狂J佢體能 速度 拚勁
而家更加唔使講

Emerson 有potential 上一綫左閘
太公波出佢交季費好過出阿朗
阿朗見晒頂
成日俾d英超快翼sm

tonight west game

Emerson正選

Btw 西波嚟

Love post topic “Emerson!!!”

得個罰球係見得人。。。

又唔好講到咁廢

打疤果場 佢行得仲前過夏

2017-18 team photo

All time the best - Jose

Maurizio Sarri edges closer to Chelsea job as he gets set for Napoli exit. Chelsea have Sarri at the top of their managerial shortlist, according to @johncrossmirror

Telegraph Sport understands that some close allies of Roman Abramovich have also suggested a new approach that would see Chelsea try to find the next big thing, rather than going for a proven winner or star name. #CFC

Antonio Conte claims Sean Dyche has it easy at Burnley compared to Chelsea job

Conte explained: "I think he (Dyche) is doing an important job. He is doing a great job this season. But if you start the season trying to fight to avoid the relegation zone it is more simple.

"It is more simple also if you have a small budget because you can count on a team that in the past you qualify to play again in the league.

"It is more difficult when you have to prepare the transfer market to win something because only one team wins. The others must see the other team win."

Conte believes ending the campaign having merely survived in the top flight is far less of an achievement.

He added: "It is more simple because you have to avoid the last three places at the bottom and then you can stay between 10 teams. You can play only for this target.

摩1 ok
摩2回來成個廢老咁不了

如果努力d
張相有埋社區盾同足戀盃

足戀

腳膠confirmed

前場彈彈波反擊 = 我轟
希望係sarri就快手簽定 coach未定巧難簽人

今晚emerson踢都pat屎咁就好笑

集體炒車

都起碼知係屎
依家我連想知買個人返嚟係美斯定天水圍美斯都唔得

比左機睇左先好過你下下無得出就話佢廢啦 你估你真係識波帝咩

個人覺得好大機會係

4倍

又派錢

鬼盤

讓球抵玩

般尼地獄主場

就算上場買修仔 反cup補飛 都一定賺

半主

今晚出隊長同超人

tonight watch = true blue
no watch = MKs

小心激死

Have Emerson must watch

如果利記今年拎歐聯冠軍，聯賽又前四，會唔會比左個歐聯個位車仔？

唔會 都係4隊

日日都有人問呢個問題
訓撚醒未呀戇鳩車狗接受現實啦

死纏爛打既人最肉酸

歐霸車

想睇4後衛+Emerson

想睇雙前鋒

Tonight Emerson crossing giroud header goal

442 is the best

Morata 不了

Marcos Alonso will miss Chelsea's next three matches after an Independent Regulatory Commission ruled he committed an act of violent conduct against Southampton's Shane Long.

足總終幫返我轟一次

Conte: zappa lwb ready

唔會

一定唔會

終於可以見到emerson 正選

今日會唔會中途變四後衞

斬呀

今晚豬腦頂爆般尼 幫雲加坐穩第六！！

如果有得揀買一個 沙域定普巴?
雖然我知兩個都唔會有

Transfer report: Paris Saint-Germain name their price as Tottenham and Chelsea battle to sign star

Layvin Kurzawa has been linked with a move to London, but where will he end up?

Let's J

干地唔撚撈仲買咁多閘做乜，翼同攻中呢屌

迷安別走~~~如果你說~~~車不要我~~~~

去緊現場睇

般泥係邊到黎

再給我一點Moses ~~~~

曼城再上小小 一個鐘火車

普巴，唔使諗

80m幫獌狗接貨

live post?

不過我覺得切>>>普巴

兩者皆可兼得

Chelsea team: Courtois, Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger, Moses, Kante, Bakayoko, Emerson, Pedro, Morata, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Fabregas, Barkley, Willian, Hazard.

雙箭頭

冇世三冇安

嘩屌打 pedro 一個得唔得呀

會唔會係摩閪打翼玩424

352但柏度打攻中

正
中間兩部黑色推土機
前邊兩條柱

係就好，有新嘢睇

又係窩

覺得係442
Mose打翼

諗多左

落到底都出唔到波啦

willian hazard bench

深夜排個咁既陣迫人睇波

不過般尼賽前五連勝

雖然我覺得干地比較似係出343達子打翼

fa 緊要

好似以前 中間林伯波叔 前面安卡杜巴

希望係4-4-2或者4-2-4

又睇佢on99唔知傳去邊

好期待

又垃圾波

留意返迪加正選

唔撚想睇3中堅陣啦

似呢個多

達打翼即係死緊

好耐冇見達囝打翼了

[Come on Emerson] 車 vs 般尼

不過出下唔同人有唔同人屌下都好
次次都係屌果11人真係屌到悶🤦‍♂️

都係屌摩西

都係愛moses

達又唔係慢個堆 唔會死緊既..

屌 好想睇 但睇完聽朝得返半條命

傻嘅先會

大把手足陪

你諗下平時世三同安帶波俾幾多人撞
呢個俾人撞完仲要唔會有罰球

飲水搞咩

唔駛下下同中堅1對1.. 應該唔會咁易跌既

抵撚死
莫拉達唔入
巴卡約高唔封位
又失波

巴卡依條撚樣成場我都唔知佢做乜鳩

防守散步，進步散步

屌佢老母下半場有一球企係越位位10秒都唔死返出黎

講真，摩洛哥肯原價回收就放喇，蝕500萬都照賣

莫拉達條傻鳩真係

一睇都知條柒頭唔會入

達啲單刀成撚日就返右邊射 其實真係好撚易出事

蝕1000當借用，當投資蝕左啦

其實巴卡雖然柒，但呢場好佐好多
potential係有，差在心態
達我真係唔識講
已經係技術既問題，唔想評論佢
反而艾馬臣打進攻出波ok
但防守企位好大問題
希望佢可以改善到

雖然達好撚柒
但出佢+豬腦個效果係唔錯

同意，如果攻中位係世三就好fit

baka真係唔覺有好到⋯⋯⋯

作為中場 攻守都無咩存在感
純粹係柒少左..

佢防守 身位個d係有
但真係懶撚閪 古圖跑動分分鐘多過佢

柒小佐已經好佐架啦講真
都算有recover幾波
有一下係人地禁區入邊撈番個波係幾好

今場mom係唔係moses?

眼神防守 成日爭輸頭鎚 仲要懶..

做得少柒得少 作為中場咪又係唔掂..

感動既係巴卡傷愈復出第一場就表現唔錯 希望可以keep住

一場半場，我唔會信條baka會改善，唔駛呃我

藥膏邊止心態問題
基本功垃圾都仆街
失個球佢唔多唔少都要負返啲責任
全程睇波，任得對面咁多空位射
一啲壓力都唔畀

點解大家可以讚緊藥膏
懶到閪呢啲見慣都算，今場啲second ball控俾人，單擋自己友走位，幾下同自己友搶55波
唯一好咗就係冇喺禁區頂輸罰球

可能忘記左季初慘痛既經歷

......

如果唔係on9和撚左西火腿依家只係差三分

有巴卡係度穩好多 佢好識控制節奏 如果呢場係法比正選最後未必贏到

摩拉達

Only watched on TV but I thought Bakayoko was good for Chelsea tonight.

matt law

達子好大壓力

好過王子d架啦，呢一年當俾佢習慣

下年唔爆發就集中火力屌鳩佢

希望下年個教練可以屌醒佢

係咪真係424?

失蹤人口

好撚好笑

個陣咁都贏到，其實踢成點

達 單刀 真係柒頭皮多

咁都唔入死撚左去啦

唔撚係掛 moses入波？

收起夏安都贏 仲要出到巴卡

仲可以俾機會佢

柏度今年走ok?

-6足球never die

Cahill has a 98.1% pass completion so far, most touches of the ball for Chelsea, highest percentage of duels won 85.7%, most clearances 7, most times regaining possession 5.

雖然達敗家 但係雙前鋒整體表現幾好

-6足球

today is good day

Morning!!! #CFC

終於見到簡迪射波 心情大好

3次最佳陣容 實至名歸

頭兩野推得幾好 最尾果腳食撚屎

有豬腦開路比佢 佢顧少範野

豬Sir琴晚直傳比達啲波估唔到幾好
仲以為係法比狗比

咪又係雲加教出黎

btw久違既深夜非西波

主攻必備艾馬神

安世3終於有得抖

隊長

干地識撚教進攻

同沙包狗差唔多 攻係有睇頭，斬波準，防守企位垃圾

普巴反了反了
我地勉為其難接貨啦

想問下有睇場波既ching
尋晚個陣係咪442
同埋33仔踢成點呀

3412柏度攻中

屌達比人換走發脾氣

廢就廢啦條柒頭
唔見你話nigga約高好大壓力

留意到24號穩咗

達想踢好
巴卡想hea下又一日

另一隻左閘企啱位都比人爆甩

琴日除左幾好呀 埋門一腳

廢達又失單刀
死撚左佢啦

摸西咁窄都入
今日唔反佢

仲有呢件

he is true blue

尋晚emerson出波球球都有文有路
同埋好似冇斷過一腳波

愛馬臣assist

羅馬出品有質素保證

今季屢次錯失單刀的莫拉達（Álvaro Morata）在英超上陣28場入11球及交出6次助攻，他被換走時念念有詞及踢水樽明顯不滿，賽後他在社交網站道歉︰「想為被換走時的反應道歉，當我失敗時，真的為自己而生氣。」至於干地第100場執教車路士，取得今年首次聯賽兩連勝。

首次兩連勝

場場打弱隊苦戰

隊長球飛身救波 睇到咸左

雖然佢柒
但成隊得佢一個仲會咁樣飛身救波
今季都唔只一次

見其他nike隊都唔差

打得好都負評

真隊長只有一個！泰利接班人！鐵血隊長卡希爾！

佢啲熱血飛身好尾機

淺藍色成件曼城咁

安教下婆奴射波啦屌

原來車黎 未睇你呢句我真係以為曼城

自2018年以來首次聯賽連勝，這戰果亦令干地領軍第100場取得65場勝利。如果只計歷來車路士領隊頭100場領軍戰績，原來只有摩連奴比他更出色，後者頭100場領軍勝率為72%。

Daddy

今年下半季真係柒得濟，如果唔係分分鐘爬到daddy頭

一陣又畀人屌迷摩狗架啦

星日4強出局

感動既係魔閪>仆街達

next Drogba

直頭曼城波衫黎

true blue 鐵血隊長

Hazard換Kane，下季打雙箭

all time best，legend daddy please come back.

雖然成日話佢垃圾 反達
但都希望佢成材 見到佢近排好在
都屌佢唔落

燈

態度好左
技術都係一樣
真係望就望佢成材

至於巴卡
摩納哥唔該

EQ太低 好多場都係咁

moses

近排真係算硬左 改埋埋門果腳就好啦

唔買都買左冇計
又後生都要養

近排sarri 愈吹愈勁

講到飛身救波
真係得傳統英式中堅會咁做
依嫁買少見少

大把野要跟豬SIR學

Emerson好似偏少爆落底 內切多 究竟係干地要求定點🤔🤔🤔

咁daddy都柒咗一季，冇記錯摩二收皮前係78%

計頭一百場喎
關摩二咩事

眼殘 sor

moses勁撚到
巴塞質素
留係車仔真係徙左

係 希望佢快啲走

我係球會就快啲賣左佢
阻人前途正仆街

續約

小白:摩西是巴塞最後一幅拼圖

求其moses換到 dembele countinho 番㴝都收貨了

換哂兩個應該差唔多

身為一間有人情味既球會係絕對唔會賣true blue 的

metoo

上代blue先有

Free走佢

有時用埋頭飛身封人起腳真係好癲

呢球真係 true blue

仲接班人？
咁同話松井珠係AKB次世代有咩分別

想問下１－１個球我地投訴啲乜

車路士係唔應該禁錮球員

越位，好可惜第一個舉手嗰位隊長就係包咗嗰個

泰利式熱血

4場要追5分 已經完了
期待下季算

好你老母閪咩，幾球蝦碌野差d自爆

不要消失希望

幾毒先用akb做例子

我地仲要對猁....熱狗嘅對手都好弱

仲要對猁同作客狃，個希望由摩閪對熱自爆嗰下已經冇咗

同你老母停左經仲想生一鳩樣囉

請相信車路士係一隊不斷創造奇蹟既球隊

我唔明你鞭乜鳩

如果自己努力贏曬咁多場既咁咪創造奇蹟囉

依家係要等熱狗自爆先有機會入前4，咁係要熱狗創造奇蹟唔係車仔。

你應該真係以為自己好撚醒好funny
摺埋啦戇鳩仔話你係垃圾真係無撚錯

baka好多下都企住條邊塞鬼住..

你咁講個年歐聯都係巴塞拜仁自爆姐
兩個十二碼都唔入

我唔funny既
見到你經常一個月前後講既野咁矛盾仲funny

行行企企都叫態度好左

講真 奇蹟唔係唔好

但下下都靠奇蹟真係好咩

睇錯 以為講緊BAKA

我覺得有因素係Emerson打得好保守
應該係第一場英起正選唔想柒

成場未見過佢1 on 1壓落底
不過都好既
知自己咩斤兩
打番穩陣波最好

Bakayoko 婆奴達

放棄啦

垃圾達賣都應該仲有人要
藥鳩應該除左摩納哥唔會
有傻鳩會買佢

袋住先啦
歐聯要緊呀

成隊波就係充斥住閪女人買番黎既二三線垃圾

清都未清得哂
下個轉會窗又買一堆番黎

仲講歐聯
接受現實未啊歐霸車

12碼你肯定係對面自爆?
屌你老母空龍任射啊?
你講出黎你唔面紅我真係服左你

你想bin句野如果係未對熱狗前都仲合理，因為有場6分波未踢，踢完就差1分，當時仲有8場，熱仲要對鏝。自己我地把握到做好自己贏曬，入前4的確係可預期既現實

依家4場差5分，熱狗既對手仲要咁濕鳩就算我地贏曬熱狗都無咩可以倒6分。
所以如果我地有前4，創造奇蹟個隊應該叫熱刺，唔係我地

我唔明你有乜好bin，用下你個閪腦啦弱智仔
引喻失義，戇撚柒鳩

有幾下CUT埋中間就係baka靠邊企 拉埋d人塞死條邊
條邊計埋baka 3-4個人係到.. 點1對1落底 扭埋自己友咩

火撚屌依件垃圾係咪被辱狂黎

無屌你一排又突個龜頭出黎比人屌

你條傻閪繼續相信奇蹟啦

所以話 巴卡呢條友其實點解可以係頂級聯賽呃飯食

笑柒你條戇鳩仔係又抽唔係又抽啊屌你老母

抽得黎無水平無point就係度自high
十足十阮兆祥講笑話一鳩樣

不過你依d垃圾係咁上下水平，對你依d爛泥要求高反而係我太吹毛求疵

突然

其實你平時都係咁
唔知你覺唔覺

睇下你幾戇鳩，你敢正面回應未啊屌你老母

屌中你，你就拎d 唔係中心既野黎回應。
比D水準啦柒頭

抽水抽到你咁撚柒，仲要以為自己好撚醒

同你拗咁多次
都知就算駁你乜柒都無用架啦
你一定長篇大論聲大夾惡以為自己好有道理咁反駁
一係就約人出黎隻揪

仲同你抝咩
無意思既

依單野擺撚明係你戇鳩啦
唔係唔比你抽，抽到你咁撚失敗仲以為自己好撚威個下我咪屌柒你囉

再講隻抽係比個機會你證明自己啊撚樣，講又唔夠人講，隻抽又唔敢。你作為一個男人仲有乜撚野用

講到我抽得中你 你會笠水咁

講得中我咪講句屌你老母就算囉

我唔係唔比你抽bor，抽得好既我都會讚

但抽到你咁肉酸仲想攞彩唔屌爆你老母都對唔住自己啦

講潛水你最叻啦，扮德甲專家比人踢爆就成個月拋西瓜都搵你唔到

會讚

笑死人

比d水準啦，話你爛泥真係無撚講錯你

卡希爾捉鬼

卡希爾依件世紀垃圾都有人讚

真心，覺得用切既作用唔會差過巴卡

大家都防守散步，切起碼d短傳會傳到比人，巴卡連5碼傳波都可以傳唔到

In內戰車we trust

切你老母個惡性腫瘤咩
兩條垃圾比黎把撚咩

夠鐘開戰

贏輸都開

低級趣味，唔明有咩好笑

好似啲小朋友咁

話時話世三透底圖呢

Hazard (wearing Barca colored underwear) replaces Morata

未搵到圖

希望佢發爛渣係因為覺得自已踢唔好啦

雲加真係out左

挽留

爺爺

雲爺爺

仆街會唔會打士氣波贏歐霸

希望真係咁諗
屌條仆街仔季初嚟嗰陣
係威係勢 睇住佢越嚟越霉
個樣又無哂鬥心咁
有時都好火滾又肉緊

屌干狗仲送咁多分出去

擺明想咁啦....

干地剋星 可惜干地都跟住out

贏左之後反手永續
爺爺黑暗兵法

阿快搶安sir

爺爺下季黎我轟

挽留雲爺爺

下季前4爭崩頭

爺爺
喊到做唔到野

唉 專心做車狗了

多數係杜曹啦

雲加

唔怪之得清唒啲 迷雲黨
豬sir 禾仔

咁搞發會唔會格硬留番干地多一季慳錢......

Wenger Please Stay

安daddy要比阿狗搶了

阿同垃圾車下季都要請教練

干蛇去阿報仇

唔通雲加黎垃圾車

干地應該幾岩教阿狗

痛心疾首

套理財哲學同西女人一拍即合
黎緊又要起球場
有機會窩

支持雲加黎教

青訓幼齒足球正式抬頭

但阿都唔係幾洗錢....

陣中仲有法比 基佬 巴卡 簡迪又係法國人

呢幾年阿不知幾大使

如果一心想做賺錢球會
雲爺爺真係一流

安蛇去硬阿狗了

希望佢地贏唔到歐霸

我地而家係咪傳得最勁Sarri

係就順便執幾件拿波利番黎

事撚旦啦，衰極都有前6踢歐霸

基本上請咩人都好過干地繼續教

就算請雲加我都支持

降低要求到有歐霸位都滿足

不過而家所有傳過既人

安狗 sarri 杜狗 白狗 羅狗
全部都係二三線教頭
又真係邊個教都冇所謂

邊個唔想請到高普肥普依d低投資高回報教練?

但現實係依家堆教練人選都比唔到信心我係低投資下會有前4

本身都仲話得熱狗一個爭4對手，依家雲加走埋又多隻狗爭食

安sir教阿
摩獌
車雲

調轉人玩

唔想要羅渣士

永續干地！

屌狗呢

成版連登都係挽留雲加

賣夏世三買Bailey Isco

安daddy吹緊好行風去阿狗

alvaromorata
Three important points for us. The best way to get ready for Sunday’s game was winning today. I want to apologize for my reaction when I was sent to the bench, when I fail I get really angry with myself!!

係安不過好似係安歷基

白狗係咪白蘭斯

豬sir

屌你咩豬Sir 搭緊車呀

維拉升到班既話，不如叫泰利教啦

想變泰狗？

已report

幾肯定變硬

多謝ching成全！

高普唔算啦佢都洗好多啦
猁同車d轉會根本就一鳩樣
一賣一入但高普有權買咩人
垃圾車永遠買二線垃圾擺明廢果d
佢黎垃圾一樣無say又買垃圾有鳩分別咩

最多做青年軍教練 教練團好啦 唔想屌明叔

撚狗好似好過泰狗

干地要個件巴卡真係垃圾黎

其實最仆街都係干地，唔開dc波咪幾好囉

車區4大垃圾之一咪撚狗囉

最仆街都係DC, 唔hea打咪幾好

藥鳩 殺柏哥斯達 飲水以3件 水撚到爆
賣番出去都未必有人要

迷藥鳩果d都係正仆街
干狗 黑鳩總監 派狗

是咪無人睇青年歐聯

希望黑鳩走左可以簽少d法國nigga

睇到1比1冇睇

就會請到一線教頭
都係一兩年後就走
唔駛咁執着

車仔走十鳩幾二十個都教頭冇人留意
雲加一走即刻上曬頭條

二十二年
歐霸車有教頭涯到三年以上先再講
有既，不受歡迎果個摩佬囉

u18好撚熱血

個U18隊長埋門個腳仲好過摸奶

小殺龍霸幾好

I ask Conte about Emerson. He says he played well 'offensively & defensively' vs Burnley but adds that he needs to be more 'propositive' (think he meant proactive) in seeking out 1v1s. Also confirmed he's in contention for Sunday #cfc

飲水算對版啦 咁都水貨

傷多過踢..

爺爺走人
有無機會免簽韋太子
阿記叛將好好J

有條撚樣叫巴克利
至少落場果時都ok啦 藥膏真係食屎

出局了

屌你神龍

最後又救番好好睇

個龍勁到

所以兩個都係水貨..

好緊張

個龍好撚勁

神龍

出線

屌好撚熱血

7球十二碼撲左三球

諗番起2012歐聯

卡吐可以躝了

用cummings了

臨尾個波圖仔有啲淆

Cumming

我地個James 都係

對面個龍其實都幾勁

Cumming個名好癲

12碼都可以射尿咁

車有未來了

究竟摩佬點睇雲加落台呢單野
再冇機會食住雲加
再冇機會扯衫領

巴克利仲後生賣出去唔會蝕
飲水以d賣出去一半都未必收得番

Conte: We must pay tribute to Wenger

Chelsea boss Antonio Conte says it is a 'fantastic story' that Arsene Wenger spent so long in charge at Arsenal.

徒弟發聲明了

飲水都唔叫水貨?
成40m買返來半季都唔知有冇踢到
而家影都冇撚埋
夏天放得出都唔知收唔收得返一半

巴克利都話希望下季有返野睇/平手放返出去

Jose Mourinho: “If he's happy, I'm happy. If he's sad, I'm sad. I'm sure we as a club will show Mr Wenger the respect that he deserves when we play on April 29."

都係9upper

巴卡、真禾特蝕到pk

Pay左好多場啦佢都味

點解干地留唔住馬迪

無得踢就話姐，屌你老母場場正選都要走

干地都好撚趕客下

徒弟仔係爺爺晚年比番唔少面爺爺

佢咁都叫徒弟
佢係雲加條契弟渣

巴卡今年放的話我諗收得返三分二
再比機會佢踢多季我諗真係冇人接貨了

真迷雲

藥鳩 飲水 殺柏哥斯達
以幾件損硬手

摩閪 法比 柏度 殺柏哥斯達 飲水 藥膏
下季清到一半已經好好

飲水西咸有性趣
巴卡摩有性趣

係唔知肯唔肯止蝕

其他果4件

Celtic will allow Arsenal to approach Brendan Rodgers, says club's majority shareholder Dermot Desmond. skysports.tv/AFd419

今晚12點阿開記者會，有機會任命新教頭
到時係安76定渣土定安歷基 就知

why not both，一人半季

法比 柏度 摩閪以d總有人要
殺柏哥斯達就難講

法比 柏度就算啦 兩個都奪冠功臣 求其賣去意假 法甲 收番幾百萬算啦
飲水 藥膏 7折應該賣得出
摩西 我覺得球會唔會清
沙包我覺得可以留，出波唔錯又勤力，重要左右都打到（不過防守都係九流）

“To say that we are disappointed is an understatement.”

Exeter City are not happy after a tribunal ordered Chelsea to pay up to £2.5m for Ethan Ampadu.

牙含2.5m only

牙衣true blue 睇u19比賽

點解冇人話要清達仔？
單刀解圍左幾多次
大大聲講出黎

因為後生，同埋睇得出係信心問題多過技術問題
不過我覺得佢真係唔岩踢車

佢其實打意甲西甲都係咁
機會浪費者同埋都係好撚鐘意跌

有無人支持老狗教車

轉新教頭 sarri彈彈波會唔會岩達多啲
還掂達啲走位都ok

諗起佢啲祖記球皇片係遠射多就覺得恐怖

我其實好鍾意拿記d人，又快

單刀唔撚入關球隊踢法事？

得罪講句
如果黎緊果場輸埋俾祖狗
Sarri都幾失敗
排左大半季榜首都嘔返個冠軍出來

冇供應牙

邊撚到有人保佢單刀唔入呀 討論下達fit唔fit sarri個踢法咋

諗諗下而家連教練都傳二三線
干sir唔玩野一定好過晒呢批蝦兵蟹將

干sir買唔到人唔識教

高層D轉會手段都係二三線.. 搵二三線黎教咪岩

拿波狗個陣容輸比祖狗係好正常既事

堅持番
下季就算請牛丸去教
要求前四係基本要求

藥膠ig
Kante又俾人恰

屌你唔係啊嘛

洗唔洗咁無志氣

Any news?

加幾條嘢當新衫
屌你老尾

Nike係咁㗎喇

Adidas 設計好十條街

同今朝見到嗰件差咁撚遠嘅屌

女人街DIY老翻設計

慘過淨色

屌NIKE老母 我自己用MARKER油都得
比返ADI我

件衫好似比狼狗咬完咁

好撚柒

祖記好似今年聯賽黑左幾場先同拿坡里咁貼

cumming

奧狗條傻閪有撚睇意假咩戇鳩

意甲d閪隊對住祖狗張開雙腿任入

對拿波里就啪藥打

又可以慳返一筆

柒到....

越來越樣衰

睇慣三叔

仲有14年你捱

利記證明佐vvd既重要性

車仔證明佐dc既重要性

條友扭屎忽花就唔好成日吹奏

鷹仔有冇噚晚U18 R聯精華

係幾煩

西女人傾返嚟的

Chelsea send scout to assess €60m Spurs target with a hand in 25 goals this season and counting

Sporting CP winger Gelson Martins is being watched by a Chelsea scout after the Blues sent one of their representatives to keep track of the winger's progress.

FIFA妖人

sarri 好過安歷基？

呢個真

依件新古亞達度黎，唔值咁貴

翼人選： Mbappe>>>>Assenio=Bailey>>Malcow>>>>>>>others

有包皮真係花光所有運氣 但諗唔到有咩理由嚟

真係諗唔到

如果想要Leon Bailey呢個要求係咪已經太高

合理要求
應該係我地Plan A
同埋價岩 利華一定放

但睇死最後閪女人又簽個Plan CDE番黎

波衫設計都二三線

我真係諗唔到呢隊波有乜係一線
有既
青年軍岩岩都殺入歐聯決賽

但隊中有幾多件最後又上到一隊又成到材啊

buy pulisic la diu

如果摩狗真係唔要馬屎咬都想要埋
再順便平執埋碌梳

青年軍同女軍表現好出色的

曼狗射落海都唔益你啦

屌你FF吓啫
橫掂都係FF架喇，點解唔FF得開心啲

馬會睇好曼聯晉級

波衫設計二三線
但球衣贊助金額一線
全英超僅次於獌狗

Odoi=新c朗

譚=新伊巴

切=新施丹

mount=新小白

sterling=新卡富

天神=新碧根包華

含=新大簡

獌狗放普巴都一定有賺，車放巴卡收返8成算賺

有一半已經好好啦
睇番藥鳩性價比高過普巴真係笑死

琴晚場波odoi隱哂形啵

喂 又針對派精

唔係想針對派精
但而家睇番佢季初點j baka 真係忍唔住笑

c朗都唔係場場勁啦

我幾時可以返英超？

想踢波就咪扮球星
落樓下跟隊啦

講得好！

指住派精黎笑都唔係針對？

沒法比~沒法比~無限美~~~~~~

10幾年捱
諗唔到會有可能有其他贊助會買斷份約

我練到再掘強再絕也

別個再沒法比

認真，你覺得真車迷會因為件波衫唔靚而唔買

再講，人型著咩都型，好似我咁，著比堅尼高叉泳褲出街都係咁型

季初個個吾皇吾皇咁j佢

排骨毒撚著乜都柒，起碼有98kg先稱得上男人

再加埋163cm簡直係黃金比例

依家d人成人話倒三角倒三角

倒你老母正方型先係皇道

四四正正咪就係呢種，男人夢寐以求既身型！

老鼠日日分身打飛機睇到起雞皮
抄狗底定發自內心on9
等睇佢話我搏反cup

假膠得嚟好笑過你先

分身confirmed

今晚真車一定撐摩
因為決賽對熱冇機會贏

你乖乖地傾波算啦

希望我有生之年會見到你反cup成功一次

你最on9就係完全唔好笑呀

#cfc were annoyed with Brendan Rodgers when they loaned him McEachran (Swansea) & Moses (Liverpool) and he barely played them. Now the same is happening with #Musonda. Surprised they trusted him with one of their players a third time.

from hawks
談論Bakayoko:
"我地談論緊既係一位非常年青既球員。"
"今季佢的確掙扎左一段長時間，但我覺得佢上場既表現唔錯，非常之集中同有質素。"

非常集中地廢
有質素做垃圾

無自爆算係咁

moses is th best

Agger
大力神一野bam埋黎打屎忽

摩sir決賽勝率好似9x%

佢對親車一係助攻一係世界波

上前番前4機會微乎其微
今季係得番呢個杯仔可以爭下

成班以為出硬線

紀錄用黎破架戇鳩

無安sir黎教
車唔肯offer 安sir既10m人工

邊個安
76定基

牙銘今次中肯

事撚旦啦
反正都唔多like佢

基

我兩個都唔like

76 sir黎到都唔會令球隊年輕化

摩3開季既社區盾已經唔存在呢個問題

下季唔洗見到Andre Gomes了

要求唔高
沙利sir或者渣甸sir都收貨

咪撚整件羅渣士或者白蘭斯黎就得

西布朗個黑鬼領隊幾型

聽日又雙箭

雙箭唔差
後面係世三或者柒頭安可能效果更佳

預計陣容
卡吐
azp 天神 迪加
沙巴狗 巴卡 kante 艾馬臣
夏狗
豬 達

又要睇達炒單刀

424走沙巴加返安仔應該幾好丁

有無人撐老鼠蛇

羅渣真係咁差咩 至少教到猁排第2

個陣咬人咁撚勁

咬人蘇carry渣，關佢撚事咩

咁講都可以話沙拉carry 高普

照你邏輯咁迪布尼施華carry光頭佬？

渣土進攻足球

無左蘇柒佢教成點大家有眼睇

所以咪話羅渣其實唔係想像中咁差

季尾攻上腦咪掉左個冠軍
對車果場明明和波大家好落台
佢係要死攻搞到出事

本來摩佬想大家太公波
點知謝四自爆
個場後防出埋卡拿斯

唔覺佢個場戰術有問題。

人地巴士玩前場鳩猜根本好正路

謝狗咁自爆根本你打咩陣都會輸依d波

vvd真係勁到仆街...

真係一次機會都唔可以俾沙拉

淨計今季真係球王級

ox又助攻

Musonda踢都冇得踢

沙拉

今季應該破到英超入球紀錄
仲差一球

利

2-2

2:2😂😂

lovren

利果然係一隊奇蹟球隊 不過西布朗好熱血

有冇ching又開始FF 前四

我地而家有機會贏利咩
今年下半輪打big6 3敗1和

干地玩野暏，近排態度好左
唔係hea完場

可能見焦土焦到自己冇左PSG、國家隊offer

西布朗真係完美演譯教練既重要性
換左之後贏曼 反追和利

今場朗當真係不得了

柏祖除左跳老母 真係垃圾

打雙曼熱俾人領先都80分鐘換人真係
嗰三場追和/反cup一兩場而家仲有得追

咁都冇前四 屌你干狗死全家啦

而家呢個黑色大隻鬼 呢3場 真係有d料
呢場打利 好好睇

可能都係士氣波
李城莎士比亞咁

比屈仔大炒後炒干地既話
我地都可以有士氣波

修夫gay黎睇切

不嬲中下游應該防守行先 柏祖就玩主攻踢到碌柒咁

切好慢下

垃圾到

係咁甩波

世界級垃圾，屌你老母龍虎切衰撚過前晚個巴卡

愛之心，責之切

切食咗屎

呢場波真係好悶 唔係為左睇佢 真係放棄左

J.ward依件垃圾

出返件新仔算啦

岩岩有錯覺睇到
點解屈福特有2個後防可以著長褲踢

切廢到

個球證好戇鳩

無啦啦沖埋去推人都唔洗食牌

真

個球證都好善良下

唔收腳都無牌

呢個球證應該係和理非果種大愛撚

個球證唔撚敢比紅牌

隻ward係咪打假波架 柒足成場

g持mma足球教訓賤種馬迪

熱獌會唔會功夫大戰

好耐未試過全車區一齊撐摩佬了

打邊隊都死

我撐mma

CHELSEA chief Roman Abramovich is reportedly insisting on a deal for Real Madrid star Gareth Bale.
By AARON STOKES

And the publication claims the Chelsea bigwig is willing to sacrifice Eden Hazard to make the deal happen

希望唔係真

狗打狗，2隊mma就好睇

全能到仆街

希望有紅牌睇

快D打交

如果嗰陣車狗爭贏山狗會點

大力臣勁到

大力神勁到

咁快1:0

屌你阿里

李佳芯

熱狗1-0

艾歷臣

Tap in好準 熱狗d分工真係好清晰

好有默契

拳王

又有得睇Daddy踢主攻

摩狗

我轟都領過唔少次野

smailling on9 到

又可以教訓死熱狗

有VAR咩？

關咩事
正常出波
隻羊唔見左同普巴眼神防守

睇開中國銘出波

肥普教進攻

熱狗話哂半個主場

修仔 vs 熱狗

佢唯一勁的地方得呢下
但佢呢招真係好勁

son

成隊車都唔知邊個出到呢d波

熱狗終於唔洗J傑志盃

岩岩係拳王入波定kane

杯賽唔計

屌拿星熱狗整好多平安鐘比人

摩佬

Daddy條後防做咩搞成咁

畀人㩒住砌

ali tip in真係屈

山狗

係咪想學曼城過場咁 下半場先發力後上

得呢樣勁 其他垃圾

摩狗個樣嬲撚到

證明勁嘅唔係山狗 係雲加

kane中鋒黎講真係好勁

究竟係daddy防守部署問題定球員問題

中門大開

熱狗襟住嚟打,不過下半場會唔會冇哂氣

阿朗靠呢招夠都屈

杯賽黎
簡尼女女終於唔洗死

左腳 右腳 頭 都above avg
身型好 速度夠 支點二傳ok

Daddy都未出9981斬

中場黎講曼>熱

1:1

第一次見dembele俾人逼失

1-1山狗

斬斬斬

又係燒味

屌你 咁都可以吹奏山狗頭槌功夫

普巴

又燈

Vorm係咪弱智龍黎

普巴助攻

嗰龍好似完全冇反應睇波咁

禾姆
對面兩隊d傳中靚到
我地

熱狗咁chur法等比Daddy下半場斬死

隻抽未呀

普巴d天份無得呃

巴卡一世都唔會上到佢依家個級數

仲要未到完全體

熱狗個廢龍你唔提
眼神防守
清波垃圾

燒味

打azp + 達 既戰術了

證明黑鬼執返個腦果陣都好屈

可惜跟個垃圾教練

MMa

泡菜仔

第一張

可惜佢遇到Daddy

兩個都跟錯人

話時話，有無人記得派精講過莫拉達岩干地戰術多過盧卡古

盧卡古依家基本上廢極都會每季聯賽入20球左右

世界級就未必上到，但起碼每季有穩定入球數，講緊24歲踢10年黎講都叫對得著佢身價

pogba係咪史上身體質素最強球員

普巴係祖記有排都係442打左中場

馬迪 = 狗

又高又黑又真係無乜球員可以好似佢咁靈活

如果有一日開竅就真係世界第1中場

仲識出波

普巴跟哥狗會唔會勁過迪布尼

應該會

熱狗個中場輸撚曬
祝佢好運

啲動作勁柔軟 191cm 跑得快又夠硬淨
直頭係足球界LBJ

Yaya都好強，不過普巴身體柔軟性再屈d

天賦黎講係
但我覺得以佢天賦唔應該踢到今時今日咁撚樣
雖然摩狗都係一個原因

yaya波底唔惦
普巴仲要好撚痴腳

Mata

膚色限制左佢球商

球證使唔使驗眼

d獌狗好中意j馬屎眼，但我又覺得佢又無勁到好似普巴咁出眾

依種好扭快翼/前鋒一年都出幾個

依家出左件包皮已經完爆佢

反而普巴依種波底身型skill set就真係10年難得一見個種

依個都係我迷切既原因。

啱 切係最強嘅存在

諗諗下熱狗出線都係唔係唔好
唔係一陣又破佢地咁耐無杯捧紀錄

Agger
熱狗雞胸，可以星散
我地就有人可買

最慘係我地幫人破

係都我地散先 人地都有歐聯踢下

All in 買pogba啦 勁到

我地第10都未散啦 下季油王肯定肯洗一錢
驚咩

呢場足總杯決賽

曼聯會晉級
人地中場+後防 > 熱

聽日只係季軍爭奪戰

準備MMA了

屌諗起對車果球世界波
惡到

竟然中柱

場波幾高質 熱狗幾攻得 曼都打到下反擊

靴狗呢條撚樣茅撚到飛起，
難怪摩狗咁撚鍾意佢

黑我諗就真係唔關事嘅
文尼 eto’o speed 99馬田斯都係黑人嚟
要咁高又靈活就真係難啲啦 佢地重心高 難平衡

講真一隊波仲要有咁既人做dirty work
問題係去果下值唔值咁做 baka都成日整低人
但佢果d毫無價值

巴卡整低人唔係技術性犯規
係佢真係mark唔到人

唉屌你老母一季買左3件水貨

(巴卡，達，飲水)

巴克利依d人肉籌碼就唔撚計啦，賣返出去都賺既。

最佳收購：
基奧特>魯迪加>卡巴>愛馬臣

你說悲不悲哀

開始MMA

費狗塊面真係好好氣色
成隻馬嬲c忽咁

山狗吊波

熱狗條後防就炸穿

保方：咁都唔pk

中場後防輸曬啦
係靠前面遮醜

無艾特韋特真係差d

daddy吾好豬牙 決賽打MMA輸硬

個龍廢到

vorm廢撚到

靴狗

熱嗰籠

熱狗雞胸

禾母廢撚過王振鵬

廢龍

笑左咁都救唔到
英乙龍黎 ？

屌 比隻靴狗入波

岩岩影完個小球迷捧杯

車狗？

踢頹熱狗plz 之後頹兩場

今場肥普唔用羅列斯
兩球都輸個龍

足總杯

講真對獌都有d性算 對熱格食格好難贏

肥普會唔會想換籠
換翻羅里斯
嗰籠射中就入

至少車狗有歷史

其實羅里斯都唔好得幾多

獌入多兩粒比我訓唔該

英雄輝應該勁過禾母

Daddy 泊巴士

干地打熱刺都係3勝兩負
咁都叫比佢食住

隊多兩粒 炒頹佢啊！！！

大力神既遠射真係唔可以比佢入決賽

Strike
中哂水樽
獌狗真係有運
又中柱又差少少熱

全靠daddy

屌你老母

茅撚到

MMA 打狗

Mma足球

熱狗班人打mma咁鍾意打國家隊隊友

熱狗精神

又MMA

熱刺係咪轉打MMA

踩後爭真係好撚狗

輸波打mma是常識吧
等陣要推摩佬到

個講波死廢老都幾撚偏幫獌

咁樣畀牌拉屎福特

係咁j山狗馬迪就知
馬迪普普通通傳嗰波都j成分鐘

鳩猴忠

焗跳㗎喎呢球

球證開始做野

山狗咁都冇牌明foul

亂鳩黎

你懂的

大家鬥茅

熱刺熱刺 下世大概可以

決賽 獌 vs 修仔

老豆又捧盃

咩呀，今場咪決賽囉

又黑翻球offside先

馬迪又扮野
真係狗嚟

馬迪又玩呢d仆街招

馬迪隻賤種點會抽肋

擺明扮野

馬迪狗又出狗招

孫：要當兵了

獌對修都仲有機會
對我地
干狗：輸少當贏 進攻不了

其他人抽肋我都信，馬迪就9成9扮野

上場又撩鳩迪加又批達子掙又扮傷
未見過有人咁25
最好快d斷腳條撚屌

禾姆真係廢
好在我地隊係卡巴叔

屌你老母馬迪幾時分離式斷腳

卡吐、卡巴

傾今場靜到
摩狗又贏

比人鎖死曬

摩就話All Time The Best
馬迪狗就真係斷腳都唔可惜

垃圾熱

死熱狗冇撚用

我叫你未來熱又輸 輸多兩場啦

重注獌捧杯
摩狗決賽跟本屈機

實會
修咸頓都仲有機會負碌贏
垃圾車 打修打到插喉咁

點解個個有馬迪斷腳都比負皮

馬迪都有fans?

獌

淨係識負評
柒到

Spurs are the first team in FA Cup history to lose eight semi-finals in a row.

❌ 1993
❌ 1995
❌ 1999
❌ 2001
❌ 2010
❌ 2012
❌ 2017
❌ 2018

Failure to launch.

又可以放落個櫃到

We give pressure to JUV
We give pressure to MU

睇下干地識唔識扮衰仔守住守住咁打
摩佬得一招防反
西布朗已經示範左點贏獌狗

直頭係俾人輪姦

Mon po見到熱狗都有段普勢力
心諗冇肥普你上到歐聯、贏到皇馬 ？

肥普中曬計
下下放大力神、泡菜進攻

結果攻唔入，中場又輸曬，再加埋個垃圾龍

Kane 都屌

肥普教波仲係要交下學費
對蛆對49000都係
有時大賽d細節位、plan b做得仲未夠好
搞到贏形勢輸波

佢贏到皇馬，帶熱狗上到前4
但班熱狗仔唔知足以為自己真係豪門要肥普out

唔介意車仔簽肥普
佢係熱狗拎住中型班budget 都帶得咁好
佢教車仔應該可以有一番作為

到時變左車打mma

天神：fuck you👊(無力）

Poch out

我欣賞肥普係因為佢可以將班2，3線撚頭教到有2線頭，1線尾水準

隊波井井有條。

查比亞，bd，son依d都擺明2，3線都教到上到大台

丹比利當年同巴卡一樣波都傳唔好依家做埋中場大師

walker由比馬達撚狗到依家做英倫第1閘

講提升球員，我覺得佢仲好過哥狗

因為哥狗提升個班球員本身資質都唔會太差，肥普直頭勁到撚樣變球星個下勁

摩狗打親決賽都有加乘，加上我地上年都輸係決賽

Leon Bailey's Leverkusen Future in Doubt After Agent and Adoptive Father's Furious Social Media Rant

Bayer Leverkusen winger Leon Bailey could leave the club this summer, even though the player's contract runs until 2022, after an extraordinary rant from his father and agent on Instagram.

According to the Mirror, the Bundesliga club would be unlikely to reject an offer of more than £35m for the 20-year-old, who has taken German football by storm since moving to the BayArena from Belgian side Genk last year.

Mirror:

Bailey has netted 12 goals this season, helping to propel Leverkusen to third place in the Bundesliga.

However, the club's relationship with Bailey's agent Craig Butler - who is also his adoptive father - is bound to be extremely strained, after Butler publicly criticised the way Bailey was used in a 6-2 drubbing by Bayern Munich in the German Cup semi-final.

In a strongly-worded Instagram post, Butler wrote: "They put him on the bench. They put him on at left-back. They don't pass to him. The opponent double teams him. They kick him down. "What does he do? Gets up and put the free kick in the back of the damn net."

In addition, Bailey has admitted that he aspires to move to a bigger club than Leverkusen, even though he is content at the BayArena for now. Speaking in February, he said: "Leverkusen is perfect for me. I want to develop and then I can take the next step. When I move to a big club, the people there will want to know me."

Although he is Jamaican-born and has represented the Reggae Boyz at Under-23 level, Bailey is yet to pledge his allegiance to any nation at senior level.

Among other countries, he is reportedly eligible for England, which has given rise to speculation that he may yet represent the Three Lions - though his agent has also reportedly claimed he could represent Germany.

Leon Bailey's future at Bayer Leverkusen in further question after adoptive father's social media blast

Leon Bailey's future at Bayer Leverkusen has been brought into question after his adoptive father and agent took aim at the club on social media.

Bailey, 20, has emerged as one of the hottest prospects in the Bundesliga since moving to Germany from Genk 15 months ago and has a growing list of Premier League admirers.

A number of clubs, including Manchester United and Chelsea, have sent scouts to watch the Jamaican starlet at the BayArena, while the FA have looked into whether Bailey is eligible to represent the Three Lions.

Bailey has scored 12 times for Leverkusen this term, with Heiko Herrlich’s side currently third in the German top tier, on course for a return to the Champions League.

But he found himself on the substitutes bench for Bayer’s German Cup semi-final clash with Bayern Munich in midweek, rested ahead of a crucial top four battle with Borussia Dortmund on Saturday.

The club's general manager Rudi Voller explained the decision, stating "he has recently looked a bit tired."

However, with Bayer trailing 2-1 at the break, coach Heiko Herrlich brought Bailey off the bench at half-time as he looked to get back into the game.

Bailey replaced left-back Panagiotis Retsos and duly played on the left side of defence as the German champions ran riot with an early second half blitz, scoring three times in 11 minutes to take the game away from the hosts.

However Bailey’s father, Craig Butler, took to Instagram to praise his son and fire on the club management, mocking the decision and tactics of Herrlich.

Butler also blasted teammates for not passing to his son.

Butler wrote on the social media platform: "They put him on the bench. They put him on at left-back. They don't pass to him. The opponent double teams him. They kick him down. "What does he do? Gets up and put the free kick in the back of the damn net."

Herrlich, in his first full season as Bayer boss, had little to say about Butler's thoughts: "I accept his opinion, that's it."

Bailey's deal at the BayArena runs until the summer of 2022, but Bayer will likely be unable to turn down offers in excess of £35million should they arrive this summer.

However, Bailey has admitted that he is happy to continue his development with Bayer right now, despite interest from elsewhere.

Bailey 35m

€35m我按左2層樓都應該比得起

貝沙灣?

修都唔係穩食

tonight big game

咁高估而家呢隊車

車路士剛戰英超作客贏般尼2比1，取得2連勝，表現有回勇迹象，兩隊剛在前仗英超碰頭，車路士作客也在先輸兩球下，連入3球才驚險反勝3比2，但始終有助今場爭勝信心，而且球隊在英足盃爭霸，已成今季最後目標，今場遇上較弱對手，預計可以順利贏波，殺入決賽。

修咸頓剛戰英超作客賽和李斯特城0比0，中止3連敗，表現略有起色，但球隊首要任仍是護級，不會放太多精力在今場，而且與車路士的對賽近績輸晒，除次循環外，首循聯賽作客也輸0比1，加上剛踢完聯賽疲兵再戰，更難以看好。

「讓球」車路士讓一球，主勝可以放心捧場。

通常越覺得會贏就會輸

尋晚班死熱狗咁都踢唔斷馬迪隻腳

2hr

曼狗個LINGARD先癲
俾人係咁掃係咁踩

22

你全家出殯個日

搵人幫我留依句野比佢

kenedy強勢回歸

幾多隊話要

熱狗果d踢鳩人就冇事

我轟又一次暴殄天物

Hazard: I have to admit that I failed the team and my colleagues this season, I came back from injury after the beginning of the season and made a good performance but after that I didn't, and when the team needed me in the big games, especially against Barcelona, I didn't do it.

“I'm frustrated because I haven't done anything in the last two months.”

“Yes I have scored some goals – that’s why I am on the pitch – but the thing I want most is for my team to win. When we are not winning, I cannot be happy. We are fifth in PL and we are out of the Champions League. We didn’t win the League Cup. So it is a bad season.”

堅尼地呢d單蹄廢西放撚左都唔可惜啦，
又係果d串串貢以為自己好撚勁，
唔覺得以佢咁既態度可以進步得幾多

宣布續約下季再戰

我想佢走啊，躝啦仆街

睇到好厭
睇死依嫁應該鍠未有offer比佢
就拖住引鍠買
唔買就留係到扮true blue

點解你地唔信世三係true bike 佢唔係tbo之流！！！

只要餘下落黎全勝 利狗其中一場再冼一冼腳
那麼第4名就......

歐霸車

實際行動燈熱狗算啦

我估我地自爆先

話唔定真係會最後一週原本贏咗就有第4點知作客狃自爆
話哂狃今年主場都殺過妓同獌

殺埋我地

幫拖撚狗

唔洗幫啦

你次次講到要約人出黎根本無人夠你玩

依隻死獌狗唔屌唔得

痴撚線 依家仲FF緊有前四

肥賓很熟車路士打法

今年結局係
阿拎歐霸
利拎歐聯
車拎第4

之後鏝獌阿車利熱 一齊踢歐聯

戰術大師

如果利拎R聯，第5有無得踢R聯？

有 利拎R聯 英超第20都有R聯踢

都唔係第一次咖啦，打巴塞嗰時唔知你咁多嘢講 見下場易踢有機會洗下底又出嚟鳩up

永遠都係最多5隊, 第四果個冇歐聯踢

名宿米雞生日快樂

好想下任領隊試吓畀個機會雲真高

咪係囉 當年整走左熱唔記得？

Luiz HB

Dddd都撚

條友真弱智
撚贏都無意思

如果轉打雙箭豬蛇做膽打正選做支點
分分鐘用牙衣好過用莫拉達

咁精彩？！

Luis Enrique closer to Arsenal job as Chelsea lose interest

安sir呀

好事黎

Maurizio Sarri, the Napoli manager, and Max Allegri, of Juventus, now top Chelsea’s list of candidates to replace Antonio Conte.

我地安蛇都比人hijack

都好

沙利sir同牙屌我都ok

ayi 射術>>>7tat

吾夠供應同配合俾達仔牙

我記得依度有班撚樣係lkk比人hijack之後話係好事黎

好多反盧開晒香檳添

話佢攤大手板做交通指揮員，臭馬

依家係獌狗不知幾撚謙卑，會同隊友say sorry又夠熱血

我季初屌莫拉達廢果時幾多人幫佢
以加睇番真係笑死

兩件下季都躝啦

最開心的hijack

達仔後備啦

都唔想再見到呢條無自信既撚屌著起車路士波衫

躝啦

我鍾意ayi

以前成日笑離開阿仙奴後既球員都活得更好

依家我地

唔想接受球隊已經柒到好似阿狗咁

有d唔同 阿嗰d係高峰走，
我地嗰d 係離開先上到高峰

唔明安蛇點解咁既料都有大會爭

同莫拉達一樣

未試過單季入超過20球都有獌車熱 爭

MSN 個歐聯幫佢呃到好多人

新post

希望今晚都係雙箭頭

998

999

1000